犬方於旺角荔枝角道收隊期間，有犬員對傻犬呼喝：「上車啦屌你老母喺到扮型。」

【101 太子即時】2241 警方於旺角荔枝角道收隊期間，有警員對同袍呼喝：「上車啦屌你老母喺到扮型。」

做乜鳩

柒下柒下咁

情緒繃緊到咁嘅地步

私怨，狗咬狗

大陸仔聽唔明

罵d武警？

上慢少少啫

盡住返狗屋休息

阻住後面收工

狗咬狗骨

狗咬狗

似係市民/記者屌佢地？

屌緊d公安

瘋了 瘋了

遲啲更衣室多枝鐵通

又有新金句

其實有無方法加大警犬內部分化？ 呢條文宣戰線要認真諗諗

內訌

警犬表示: 呢班垃圾大陸狗比我屌完都唔知邊個屌啦, 大家都無証, 投訴我?

ddlmch扮型

啲字幕好正

唔係好兄弟黎架咩

情緒不穩既表現

Ch stand for?

第日拿走班狗飯碗嘅武警

襟兄弟就有份

高飛同布魯托

9成9鬧d支那武警

真係爆煲邊緣咁

好好笑

臭閪

“喂，兄弟黎架，出面班人聽到會點？ 佢屋企人聽到會點”

屌你老味又話著得起套衫就係自己人

有d野

係屌你老母臭閪係到扮型

邊有兄弟有事就踢你先，上位就踩你自己上先

聽到好撚治癒 狗咬狗 證明左黑警心理狀態極度蹦緊面臨崩潰 同埋唔係想象中咁團結齊心

柒頭皮🤪

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

私怨撚

其實係因為好驚
好想快啲走
唔如意就遷怒同事

唔知公安被人屌，定公安屌犬

趕住返狗屋休息

難d 佢地都係睇錢份上出賣自己良知肉體 最多心入面唔妥 但係做野都係咁做

笑死

3萬一個月屌3000一個月

似係,平時嬴到開巷唔會咁,上左車都落返黎

仲有呢段

文化差異，冇計

就快收皮

唔理佢係支那人咩都好
明顯佢地內部精神都好撚緊張
可以迫死佢地

趕住收工呀，塞撚住曬

你話佢地唔驚我就唔信
擺明尋晚死果件就之前比人麻包袋過終於頂唔順賣左咸鴨強

公安點識講 屌你老母是度扮型

以後佢地上車就有金句

給我往死裡打

係咪老解黎，叫唔聽

jm9

唔係市民嗌咩

你是正宗香港人嗎?

仲有太子仲有單互屌

笑撚佐

又係衰既
快手上車收工啦
仲係到扮型托柒咩

睇唔到

唔驚就假
係多先惡得出樣姐

睇下屯門同深水埗
人數相約有人還拖佢地都唔敢亂黎

武警?

屌你老母扮型

笑撚咗

係香港人無理由唔識

有露樣唔係公安啦，似平時犯眾憎

成碌撚咁 扮型 死傻鳩

霸工日

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

內訌？

屌緊d公安狗姐

黑警死全家呀DLLM
係呀話緊你呀mon post 狗

文化差異

大膽 香港警賊竟敢悔辱大陸武警

似係

上車後 往死裏打

笑撚死人咩

都聽唔撚明

警隊一向踩住自己人上位

幾時先會吞槍自殺

哇咁有怨氣既

聽日有行動唔推 反而推狗？

佢呆左

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

同古思堯 企開D啦屌你老母
有異曲同弓之妙

屌你老母喺度扮型

難 佢哋而家共存亡

大陸仔新嚟報導,唔識分莊閒

趕收工

俾人屌慣

不推文回覆

佢傻左

推

可能係大陸狗唔識聽香港狗話所以屌佢

有冇人聽到佢係講 屌你老母仲係度扮型

唔係公安我切

動物生態紀錄片
狗咬狗骨

笑死 狗咬狗骨

岩啦 內訌啦

有冇聽錯 佢嗌721？

幾個原因
真係武警 老解
一係新狗初上前比老狗屌

諗多左
人地想收工燥底咋
你心情差唔好老脾鬧個老婆兩句, 人地想分化你兩公婆你估得唔得?

屌

阻人收工猶如殺人父母
更何況今日D OT唔係好易賺

頭盔後面有黃燈, 記認黎?

鬧佢班人轉身後面無黃燈

呢個唔係幾似,一黎有用到術語二黎如果真係武警佢都唔會答

好多蠢閪

唉...

721

警隊四哥joe junior

同盧蛇比人屌有異曲同工之妙

笑撚到我仆街
又話好團結又話士氣高漲

係喎,sor

好似老鬼鬧新仔咁

一係武警
一係比黑警杯既白警

屌你老母傻西

諗深一層
同袍都照屌證明佢地認真地痴撚左線 冇左人性
完全解釋到點解做得出近距離開槍呢啲仆街行為

桂枝仔屌大圈仔

可能支那狗黎

大陸仔唔識d咁先進既粗口架, 要鬧炒ni媽先識聽

大家小心
今個星期都未有獨立調查委員會
開槍就會成為常態
因為佢地要警暴問題大到無人敢查
要去到一查 整個警隊都焗住作反既地步
再加上前線狗情緒失控 俾d高層引導下就會失控開槍 前線係越來越凶險

屌佢阻住收工咋,唔同環頭唔同team,洗怕你
你估真係狗咬狗骨咩

廣東公安部啲人應該識

係路人講定係啲狗講

呢個似 話哂都累

差佬文化不嬲都係咁 資歷老過你就可以屌
有乜話內唔內訌

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

新口號

傻鳩

好撚已經癲撚左

傻狗 柒下柒下咁

點解會少少事都屌到咁, 有乜解讀

黒警、武警分化了

你漏左臭閪兩個字

傻閪

爆粗個個好流利好純正, 應該香港警犬黎

癲狗

散仔係咁上下

有無片

唔係啊嘛巴打

笑左

反了反了

似屌緊公安 唔係邊夠膽大大聲屌

難得咁多記者
擺個靚po分分鐘有機會見報

CONDOM仔趁仲有得屌好屌

市民 通常會加「黑警」稱呼

應該係打人唔落力
依家係到扮型
被杯

唔用「DL扮型」
唔用「DLLM扮型」
而用「DLLMCH扮型」

就知果位阿sir有幾㷫

屌你老母扮型 新金句

又係喎

G

仲企係度擺post

你耳仔清下耳屎好，分唔到啲聲邊個方位黎

心諗：成車趕住收工你仲企係出面唔知做乜

大家睇呢個巴打

係咪本地狗鬧武警？

咁佢真係扮型阻收工

似後者

廣州人識

唔好放得咁大 我地都會自己屌自己人

比人落黎分薄啲OT錢係咁

似local狗睇唔起外來狗

動左真火 厭棄on9大陸仔

分化警嫂係易過警畜

上車啦！屌你老母臭闣扮型！

總有戇鳩豬隊係負責帶老母返工俾人屌

完全失控。

情緒緊張到連自己人都屌到咁？

洗撚左腦啦仲話出賣良知

一隻警犬悄悄留下負評

Agger. 唔想打飛機

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

好撚柒

係公安跟唔上香港人個節奏，呢啲細節好易睇得出

會唔會係真·黑社會着住件警察衫

你淨係睇返鏡頭影個位 睇埋隻狗啲動作把口就知啦

組隊打狗 人人有責

為私利做野既人冇兄弟

咪推

會擺pose個啲 心入面真係會諗自己好威
運動已經三個月 有咩on9會著住防暴裝仲自覺好威 好要晒命 ？
話佢唔係平時著垃圾衫嘅武警 我切柒煲湯餵手足！！

Crazy Human

自己友割蓆

喂D狗真係有好多以為自己做既野好撚，開工係度扮有型架喎，被人屌都正常，應該係D只係想平平安安做HEA工既老人屌鳩佢

遲下唔知會唔會內哄，上演當年徐步高單野

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

明明以前做散仔 都係貪夠hea夠薪高糧準鐵飯碗 今時今日做到成家都抬不起頭出街

成千個正評先得一隻

比我就唔忍條仆街，打柒返佢先係型架嘛